你人生做過最自豪既事係咩？

如題

讀band3, 會考幾個A

當年跑贏隔籬條精

打飛機唔洗水

*手

一事無成，冇野值得自豪

點會呢？
其實我地都係成功者， 當初仲記唔記得我地係戰場贏左幾億條鬥士？

你係條精嗰時已經有腳跑 抵你贏

岩呀難過中六合彩

Year2果陣靠炒賣月入4，5萬

第玩左年半股票玩正股 60萬打上150萬

扑左組媽

身處特權群體一句唔撚做就唔撚做去追夢

01年買樓，最近升左一倍
仲要一直有人幫我供